中大爆炸

可唔可以星期六日搞個中大修復日，入去執修下爛左ge野? 大家集思廣益下

屌你標題

香港人 忍夠了！

每天返工都要塞！

每日出街都危險！

每秒生活都緊張！

政府無能 製暴製亂

有毒催淚彈 殘害市民！！！

立即落實五大訴求 止暴制亂

政府落實五大訴求
才是回復平靜的最快方法

拉

推
好事黎

樓主老母都爆緊

你就爆啊 嚇到個心離一離

你老母個西就爆啦

????????

Block

Push

樓主老母係水炮車